中共紅三代伊啟威近日公開祕密影片，顯示中國偽造美國三州密西西比、佛羅里達、北卡的選票印刷，月產50萬張

順豐票

大紀元

夠唔夠證據？

cls

口音唔似中國人

得佢會報

大公無, 環時無, CNN無, NYT無
肯定係Fake news

呢個人係滿州皇族後代
唔係操純正普通話正常

一早已經講清狗當年個個做哂共狗

支那紅色家族個個都係清狗黎

有英文名

一有人講支語我記覺得係假
下次話共產黨同做票無關唔該

冇事既 登登冇造假票 黎緊就快上任

伊爾根覺羅氏基本上一定唔係大清宗室

比維尼抄家

密西西比都要偽造？戇鳩
密西根下話

唔知點解識親啲支那人，個個都話自己係滿族人